輸給 MK 仔

樓主係男人

Target 喺女人

但輸給 MK 仔

喺咪柒到出公海？

又可以點